我宣布 香港正式進入無政府狀態！

成立香港保衞隊

全副武裝

推

推！

我冇野講

全民皆兵！

推呀

無錯 所以大家應該自立政府
[緊急呼籲] 成立人民議會 設立人民自衛軍

香港人唔好再逃避武裝起義同以死相搏嘅覺悟

文宣組！